### О проекте ###
BoxPro представляет собой конструктор веб приложения, работающий на програмной платформе [Node.js](http://nodejs.org/). Исходный код дистрибутива написан на языке программирования [CoffeeScript](http://coffeescript.org/). Для генерации API-документации используется модуль [codo](https://github.com/coffeedoc/codo).

Функционал конструктора заключается в том, что бы предоставить рабочий интерфейс для создания структуры будущего проекта. Сама суть заложена в архитектуре хранения данных созданной структуры, а именно - хренениях и связь сущностей и их свойств.
Интерфейс конструктора должен напоминать удобную панель администрирования для управления данными.

### Запустить проект ###

```
#!bash

$ nodemon app.coffee
```

### Не забываем про Grunt ###

```
#!bash

$ grunt
```

### Сделать комит ###

```
#!bash

$ git add .
$ git commit -m 'Commit description'
$ git push -u origin master
```